鐵拳7宣布FFXV主角將作為第3波DlC角色登場

BANDAI NAMCO Entertainment 於美國時間 12 日舉辦的鐵拳世界巡迴賽中宣布，系列最新作《鐵拳 7（Tekken 7）》將於 2018 年春季釋出第 3 波 DLC，加入 SQUARE ENIX 暢銷角色扮演遊戲《Final Fantasy XV》的主角「諾克提斯·路希斯·切拉姆（Noctis Lucis Caelum）」。

從目前公布的揭露影片中，可以得知諾克提斯是接受好友拉斯（Lars）的請託處理格鬥與狩獵任務。對戰中他將施展熟悉的幻影劍與魔法，以移形換位的能力應戰。除了角色之外，還會加入《Final Fantasy XV》經典場景的格鬥擂台－席德妮（Cidney）經營的加油維修站「鎚頭鯊」。

《鐵拳 7》DLC 3 預定 2018 年春季釋出，將收錄新角色「諾克提斯」與新場景「鎚頭鯊」。

C L S

對上兩個DLC角色

1. Akuma (Street Fighter)
2. Geese Howard (Fatal Fury)

有興趣可以支持下格game page
想學鐵拳可以搵我同一班朋友